msgid "Color Mode"
msgstr "用灰色列印彩色"

msgid "2-Sided Printing"
msgstr "雙面列印"

msgid "Media Source"
msgstr "紙張來源"

msgid "Options Installed"
msgstr "已安裝選購品"

msgid "Paper Type"
msgstr "媒體類型"

msgid "Media Size"
msgstr "Page Size"

msgid "A3 (Oversize)"
msgstr "A3 (超大)"

msgid "Full Bleed A3"
msgstr "全吸墨 A3"

msgid "A4 (210 x 297 mm)"
msgstr "A4 (210 x 297mm)"

msgid "Full Bleed A4"
msgstr "全吸墨 A4"

msgid "A4 (Small)"
msgstr "A4 (小)"

msgid "A5 (148 x 210 mm)"
msgstr "A5 (148 x 210 mm)"

msgid "A6 (105 x 148 mm)"
msgstr "A6 紙張"

msgid "C"
msgstr "C"

msgid "D"
msgstr "D"

msgid "E"
msgstr "E"

msgid "ARCH A"
msgstr "ARCH A"

msgid "ARCH B"
msgstr "ARCH B"

msgid "ARCH C"
msgstr "ARCH C"

msgid "ARCH D"
msgstr "ARCH D"

msgid "ARCH E"
msgstr "ARCH E"

msgid "Adhesive Paper"
msgstr "自黏紙"

msgid "ANSI C"
msgstr "ANSI C"

msgid "ANSI D"
msgstr "ANSI D"

msgid "ANSI E"
msgstr "ANSI E"

msgid "JB0"
msgstr "JB0"

msgid "JB1"
msgstr "JB1"

msgid "JB2"
msgstr "JB2"

msgid "JB3"
msgstr "JB3"

msgid "B4 (JIS)"
msgstr "JIS B4"

msgid "JIS B5"
msgstr "JIS B5"

msgid "B6 (JIS)"
msgstr "JIS B6"

msgid "Black"
msgstr "黑色"

msgid "Bin 1"
msgstr "1 號送紙匣"

msgid "Bin 10"
msgstr "10 號送紙匣"

msgid "Bin 2"
msgstr "2 號送紙匣"

msgid "Bin 3"
msgstr "3 號送紙匣"

msgid "Bin 4"
msgstr "4 號送紙匣"

msgid "Bin 5"
msgstr "5 號送紙匣"

msgid "Bin 6"
msgstr "6 號送紙匣"

msgid "Bin 7"
msgstr "7 號送紙匣"

msgid "Bin 8"
msgstr "8 號送紙匣"

msgid "Bin 9"
msgstr "9 號送紙匣"

msgid "Black Only"
msgstr "純黑色"

msgid "Bypass Tray"
msgstr "手送紙盤"

msgid "9 Envelope"
msgstr "C9 號信封"

msgid "C5 Envelope"
msgstr "C5 信封"

msgid "Color"
msgstr "關"

msgid "Card Stock"
msgstr "卡片紙"

msgid "Colored Paper"
msgstr "顏色"

msgid "Printer Default"
msgstr "快速"

msgid "Long Edge"
msgstr "在長邊緣倒轉( 標準)"

msgid "Short Edge"
msgstr "在短邊緣倒轉"

msgid "#10 Envelope"
msgstr "Comm10 信封"

msgid "C5 Envelope"
msgstr "C5 信封"

msgid "C6 Env."
msgstr "C6 Env."

msgid "DL Envelope"
msgstr "DL 信封"

msgid "Env ISO B5"
msgstr "ISO B5 信封"

msgid "Monarch Envelope"
msgstr "Monarch 信封"

msgid "Envelope Feeder"
msgstr "信封"

msgid "7.25 x 10.5\""
msgstr "Executive (7.25 x 10.5\")"

msgid "Off"
msgstr "關閉"

msgid "Glossy Paper"
msgstr "光面紙"

msgid "Glossy Film"
msgstr "光面膠片"

msgid "Black and White"
msgstr "開"

msgid "Statement"
msgstr "Statement"

msgid "A0"
msgstr "A0"

msgid "A1"
msgstr "A1"

msgid "A2"
msgstr "A2"

msgid "A3"
msgstr "A3"

msgid "A4"
msgstr "A4"

msgid "B5"
msgstr "B5 信封"

msgid "B6"
msgstr "B6 (ISO)"

msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

msgid "JB0"
msgstr "JB0"

msgid "JB1"
msgstr "JB1"

msgid "JB2"
msgstr "JB2"

msgid "JB3"
msgstr "JB3"

msgid "JB4"
msgstr "JB4"

msgid "Ofuku Hagaki"
msgstr "Ofuku Hagaki"

msgid "Tray 4"
msgstr "紙匣4"

msgid "US Legal"
msgstr "美國 Legal"

msgid "Legal (Small)"
msgstr "Legal (小)"

msgid "US Letter"
msgstr "US Letter"

msgid "Full Bleed US Letter"
msgstr "全吸墨US Letter"

msgid "Letter (Small)"
msgstr "Letter (小)"

msgid "Lower Tray"
msgstr "紙匣3"

msgid "Manual Feed"
msgstr "手動"

msgid "Manual Envelope"
msgstr "手動信封"

msgid "Middle Tray"
msgstr "紙匣2"

msgid "Off"
msgstr "無"

msgid "Not Installed"
msgstr "未安裝"

msgid "Oversize A0"
msgstr "大於 A0 尺寸"

msgid "Oversize A1"
msgstr "大於 A1 尺寸"

msgid "Oversize A2"
msgstr "大於 A2 尺寸"

msgid "None"
msgstr "關閉"

msgid "Bin 1"
msgstr "紙槽 1"

msgid "Bin 2"
msgstr "紙槽 2"

msgid "Bin 3"
msgstr "紙槽 3"

msgid "Bin 4"
msgstr "紙槽 4"

msgid "Bin 5"
msgstr "紙槽 5"

msgid "Bin 6"
msgstr "紙槽 6"

msgid "Bin 7"
msgstr "紙槽 7"

msgid "Bin 8"
msgstr "紙槽 8"

msgid "24\" x 108\""
msgstr "24\" x 108\""

msgid "24\" x 48\""
msgstr "24\" x 48\""

msgid "24\" x 60\""
msgstr "24\" x 60\""

msgid "24\" x 72\""
msgstr "24\" x 72\""

msgid "24\" x 84\""
msgstr "24\" x 84\""

msgid "24\" x 96\""
msgstr "24\" x 96\""

msgid "36\" x 108\""
msgstr "36\" x 108\""

msgid "36\" x 60\""
msgstr "36\" x 60\""

msgid "36\" x 72\""
msgstr "36\" x 72\""

msgid "36\" x 84\""
msgstr "36\" x 84\""

msgid "36\" x 96\""
msgstr "36\" x 96\""

msgid "42\" x 60\""
msgstr "42\" x 60\""

msgid "42\" x 72\""
msgstr "42\" x 72\""

msgid "42\" x 84\""
msgstr "42\" x 84\""

msgid "54\" x 72\""
msgstr "54 x 72"

msgid "54\" x 84\""
msgstr "54 x 84"

msgid "54\" x 96\""
msgstr "54 x 96"

msgid "60\" x 72\""
msgstr "60 x 72"

msgid "60\" x 84\""
msgstr "60 x 84"

msgid "60\" x 96\""
msgstr "60 x 96"

msgid "Plain Paper"
msgstr "普通紙"

msgid "Letterhead"
msgstr "預印的"

msgid "Printer Default"
msgstr "印表機目前的設定值"

msgid "Recycled Paper"
msgstr "再生紙"

msgid "Roll Feed"
msgstr "捲筒進紙"

msgid "Roll 1"
msgstr "捲筒紙 1"

msgid "Roll 2"
msgstr "捲筒紙 2"

msgid "Cut Sheet"
msgstr "裁切單張"

msgid "Toyo"
msgstr "Toyo"

msgid "11x17"
msgstr "11x17 "

msgid "11x17 (Oversize)"
msgstr "11x17 (超大)"

msgid "Full Bleed Tabloid"
msgstr "全吸墨小報"

msgid "Thick Paper"
msgstr "粗框"

msgid "Transparency"
msgstr "投影片"

msgid "Tray 1"
msgstr "裝紙匣 1"

msgid "Tray 2"
msgstr "裝紙匣 2"

msgid "Tray 3"
msgstr "裝紙匣 3"

msgid "Tray 4"
msgstr "裝紙匣 4"

msgid "Tray 5"
msgstr "裝紙匣 5"

msgid "Tray 6"
msgstr "6 號紙匣"

msgid "Upper Tray"
msgstr "紙匣1"

